［NBA]美女物理治療師為奥拉迪普放鬆大腿肌肉

今天步行者球員維克托-奧拉迪波在Instagram Story上傳了一段視頻，視頻中傷病防範理療師Elise Caldwell正在為奧拉迪波放松大腿肌肉。

“和Elise Caldwell待在一起，所以你知道，是開始訓練的時候了。”奧拉迪波寫道。
2017-18賽季，奧拉迪波常規賽場均出場33.7分鐘，能得到22.9分5.2籃板4.3助攻2.3搶斷；季後賽場均出場37.1分鐘，能得到22.7分8.3籃板6助攻2.4搶斷。

吾皇同Wade都搵佢